想去深水埗砌機 有無黃店推介？

眾所尻知 而家要發展黃色經濟圈
想問下高登有無咩黃店介紹？
抑或是全藍/全黃？

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

自己砌就至撚黃

正都

自己砌好過啦，可以慳撚返啲砌機費同更大自由度，我自己果部都係自己砌

去各大黃底電腦組件店自行格價買件，自己返屋企砌，一嚟可以一次過課金多間黃店二嚟享受砌機樂趣

以下為我俾你幾個建議嘅推薦list，視乎你budget同品牌啫好而定：

AMD Ryzen APU打機：(無獨顯$4200)
CPU:R5-3400G
RAM:16GB(2x8GB)DDR4-3200
底板：MSI B450I Gaming Plus AC
SSD:Team L5 3D TLC SSD 1TB
DVD:ASUS DRW-24D3ST(Optional)
機箱：Cooler Master Elite 130
火牛：Cooler Master Masterwatt 550
散熱：AMD原廠風扇

Intel入門打機：（$5500）
CPU:i5-9400F
RAM:16GB(2x8GB)DDR4-2666
底板：Gigabyte B360N Aorus Gaming WiFi ITX
顯示卡：GTX1650/等GTX1650 Super出
SSD:ADATA SX8200 Pro 256GB(OS)
Team L5 3D TLC SSD 1TB(Storage)
DVD:ASUS DRW-24D3ST(Optional)
機箱：Cooler Master Elite 130
火牛：Cooler Master Masterwatt 550
散熱：Intel原廠風扇

Intel中級4K/高級1080P打機：（$8500）
CPU:i5-9600K
RAM:16GB(2x8GB)DDR4-3000/3200
底板：Gigabyte Z390I Aorus Pro WiFi ITX
顯示卡：GTX1660Ti
SSD:ADATA SX8200 Pro 256GB(OS)
ADATA SX6000 Lite 1TB(Storage)
DVD:ASUS DRW-24D3ST(Optional)
機箱：Cooler Master Elite 130
火牛：Antec Neo Eco Gold 550W
水冷：Cooler Master Masterliquid 120 Lite

AMD極致打機：($12600)
CPU:R7-3800X
RAM:16GB(2x8GB)DDR4-3200或以上
底板：Gigabyte X570I Aorus Pro WiFi ITX
顯示卡：RX5700XT
SSD:Gigabyte Aorus 1TB PCI-E Gen4 Nvme M.2 SSD
DVD:ASUS DRW-24D3ST(Optional)
機箱：Cooler Master Elite 130
火牛：Antec Neo Eco Gold 750W
散熱：Cooler Master ML120R

Intel高級4K打機：（$12000）
CPU:i7-9700K
RAM:16GB(2x8GB)DDR4-3200或以上
底板：Gigabyte Z390I Aorus Pro WiFi ITX
顯示卡：RTX2070（MSI RTX2070 AERO ITX 係buymore做緊特價$3499）
SSD:ADATA SX8200 Pro 256GB(OS)
ADATA SX8200 Pro 1TB(Storage)
DVD:ASUS DRW-24D3ST(Optional)
機箱：Cooler Master Elite 130
火牛：Antec Neo Eco Gold 650W
水冷：Cooler Master ML120R

Intel極致4K打機：（$20000）
CPU:i9-9900KS
RAM:32GB(2x16GB)DDR4-3200或以上
底板：Gigabyte Z390I Aorus Pro WiFi ITX
顯示卡：RTX2080Ti
SSD:ADATA SX8200 Pro 256GB(OS)
ADATA SX8200 Pro 2TB(Storage)
DVD:ASUS DRW-24D3ST(Optional)
機箱：Cooler Master Elite 130
火牛：Antec Neo Eco Gold 750W
水冷：Cooler Master ML120R